究竟DS講既唯一一個贏既結果點先唔會發生

連Thanos 殺一半人都係avg贏既結局既必經路線

thanos學識睇未來 改變會輸既未來

你噏乜鳩？

即係你心目中一定要冇波折先叫贏囉
咁你推崇備至嘅BVS一定係大災難

為呢套野都要諗餐死
on99

爆谷片算9數

因為套戲就淨係拍緊贏嗰個未來

其實係,套戲就算拍到點都可以話係Dr Strange見到唯一贏既結局

我諗關鍵係gamora，所以starlord個拳benedict冇阻止到

係